# 02-webapi

## Домашнее задание
Добавляем взаимодействие между клиентом и сервером

## Задание

1. Создать эндпоинты в проекте WebApi
2. Доработать консольное приложение, чтобы оно удовлетворяло следующим требованиям: 
 - 2.1.  Принимает с консоли ID "Клиента", запрашивает его с сервера и отображает его данные по пользователю; 
 - 2.2.  Генерирует случайным образом данные для создания нового "Клиента" на сервере; 
 - 2.3.  Отправляет данные, созданные в пункте 2.2., на сервер; 
 - 2.4.  По полученному ID от сервера запросить созданного пользователя с сервера и вывести на экран. 


## Решение 

Клонируйте проект к себе в локальный репозиторий и запустите на выполнение солюшен - несколько начальных проектов проектов. 
Это режим несколько запускаемых проектов - должен запуститься оркестратор docker -  в нем три контейнера : webapi, postgre, pgadmin; а также запуститься консольный клиент через который вы сможете работать с WEBApi контейнером.

